同條女做過最刺激係咩野？

平日睇戲，差唔多爆場
一邊睇戲，一邊條女幫你打J

人生一大樂事

知唔知比戲院個cam影晒

夜媽媽海邊野戰

其實唔會理 只要冇人投訴

玩過山車

入面有cam嫁咩

分手

同佢玩捉依因玩咗廿一年
宜家仲玩緊 日日都搵佢唔到 好撚刺激

成個電影業比你搞灣曬

入面黑到呀媽都認唔出，邊睇到呀？
唔講係加左夜視鏡

會唔會睇唔到路

一齊溫書

啲蚊蟲同你野戰咋嘛？

喺殘廁互含

有冇後續

打交

互含兼互射

講緊女喎?

有幾激？
係街搞就話激啫

係殘廁 同 大學tutor room gathering

磨牙

其實佢已經冇玩呢個遊戲

其實戲院職員真係有夜視鏡睇啲人有冇盜錄

同條女就冇刺激野做過，但就試過拎錯左隔離條女杯可樂

我係女 插住肛塞狗尾 裡面真空著件大嬲出街 去啲角落位除衫影相

坐過山車

巴士口交 戲院口交

利申：好多次

張零食塞入佢個閪 睇戲個陣蚊返出來食

同你做既野一樣
不過係幫條女打j

係fd屋企扑野

有冇試過有人撞正經過

拖手仔, 係咪好刺激?

去到邊都口交

考final個時去左屈男朋友蛇
朝早趁男朋友個roommate仲未訓醒
幫男朋友含

第一次係

玩跳樓機

又會咁夠膽既

喺街邊冇人留意嘅位都試過

呢樣真係刺激到爆

利用：唔敢玩

係咪好快出貨

我本身無咁早起身 佢係咁用條jer頂我先醒 本來仲話想啪
我淆底先話幫佢含就算

你係咪C字頭

飲酒

陪佢生bb

同條女一齊去叫雞玩3p

笑左

後樓梯大戰

玩左伏匿匿20年，搵極都搵唔到佢

你條女係咪都係雞？

有冇剝光豬

pmed

拍拖

約曬兩個女朋友出嚟食飯

巴士口爆吞埋

講道理

周潤發果套

拖手仔

係咪要通宵車先做到？

最多人男段時間 最尾果排

望左條女一眼

尾2排出面果個應該會睇到

一齊去旅行 探險

可能佢條丁太短太細

戲院同後樓梯扑野

緊係唔係啦
個次我同我條女上發利搵203 yoyo玩3p

你話係過山車個程打飛機我就話你叻啦

我都試過
同我條女專登搭機場巴士
坐最尾個排玩環保吹同口爆，跟手整多q

佢m黎果陣同佢講道理

去左佢屋企, 佢訓覺唔知我黎左
襯佢訓覺果時搵布綁住對眼同對手

之後強姦play
嗌哂救命同問邊個
插左一陣佢驚到喊左, 唔忍心先開聲同佢講我係邊個
真係好想唔理佢強姦play到尾

本來佢想嬲我, 但比我鬧佢邊個條撚都唔認得同照濕
佢立即無聲出

係條女樓下個平台仔扑

屌穿左個套 射埋

仲以為佢最後問你 係咪上次個個都係你添

後樓梯口爆 俾佢強迫口爆

俾條女飛

俾平時快好多 太緊張

互插

唔洗 日光日白口爆吞埋超過10次

一齊跳傘
嚇到瀨尿

好多年前同條女去佐海怡工廠區車震，震震吓唔夠爽就落佐車就地係街正法！

扑野就要佢一路幫我吹一路自摸，我要佢濕哂跟住用假鳩自插，一路我會用碌鳩鞭打佢塊面。到佢差不多高潮嘅時候我先大大力插入去。由於佢巳經濕到不得了，所以我插入去真係砰砰聲。我重要佢不斷講粗口，例如我個西好痕，你屌到我反艇。有一次推推吓車時我隻手摸緊佢屎眼，佢突然爆佐句你屌埋我屎眼啦！我立刻二話不說吉入去，之後轉身放埋震蛋入佢西到，個次佢真係玩到反白眼！

報應：老婆性冷感

好正

係戲院揸波捽碟

好似次次都係接佢放學搭巴士出去玩嗰陣含 佢著校服

全部都係性.....好悶

咁同佢一齊喺富士山附近玩滑翔傘算唔算

係咁奶佢 加拿大...

玩過緣份遊戲,不過係沙地亞拉伯....佢話差d比人殺...算唔算刺激

有咩刺激得過分手

巴士口爆 臨落車果個站先爆
Feel前面條友應該知道

試過係街度行行下 見到條女睇落幾索 突然之間 佢向我望左一眼 對目而視左半秒
諗返都覺得真係痴撚線

係FD間房扑野, 其他人係廳打梗機打梗牌

我無女

一睇到報應果到真係笑死

生仔算唔算

咁都唔知咩事 但以為自己威威

拖手

食佢d屎

一朝早買早餐上男朋友屋企，然後含醒佢叫佢起身食早餐

利申：最後佢冇食到早餐，轉左食我

你出黎啦 我唔玩啦

ching都幾快手wor

Gay

好在我條女天生性肌渴，而我又天生多精既人來
成日玩d好撚刺激既野

正喎

趁條女同佢老母傾電話
係咁搞佢 見佢忍住唔叫扮正常真係好正

巴士口交，劇院口交呢d都好閒
試過同條女去澳洲旅行，係沙漠扑過一次
係農場當住d羊呀牛呀面前叫佢幫我吹
然後將d精射落d新鮮羊奶同牛奶溝埋比佢飲
而家諗返起都扯扯地

屋企冇人

有無試過同伯母玩3p?
我條女好細個個陣佢老母就收左皮
佢老豆娶左個好撚索既後母返來(大約30歲左右既少婦 )
我仲記得有一次條女有野做未收工，叫我上去屋企等佢
佢後母開門，屌你老味著住背心熱褲引撚死我
入到去一輪挑逗就埋牙扑
後來比條女發現左，條女先同我講平時佢老豆唔係度兩個會玩捽碟
之後每個月都會上去玩一次，順便擺低600比伯母買糖食

公園打野戰，好刺激

作文大賽？

碎料啦

你係公園玩到3p我就話你叻啦

lm

乜撚野作文
我親身經歷
係你係香港比d價值觀束縛住唔敢咁樣做，就以為呢d野無可能發生
其實好多時AV情節係現實係有可能發生
睇你想唔想同敢唔敢姐

中學個陣
我同以前個女朋友上去一個同班同學屋企
然後霸左佢間房扑野

分手😅

Gay你個頭，比佢插到噴水

插屎眼都可以插到出屎水架

新年成屋人上黎
我同條女好快食完
入番房 突然想搞野
結果成屋人係房出門食飯
我就係房搞野 條女忍住唔出聲個樣

全屋都係到果陣同女女係隔離挽推車

呢個我同以前個女朋友都試過

睇鬼片
全場得我地兩個

好難忍架 我最快係呢次 太刺激

挽你老母

同女朋友講道理
約女朋友岀街點知我遲到咗三十秒

我明白既巴打
一路享受扑野既快感
一路擔驚受怕，驚有人開門著唔切快衫

係battlefield殺人

MFF

你地除左扑野就無咩刺激嘅野咩

青頭仔未試過扑野 confirmed

以前讀中學有一日唔想返學，扮我老豆打電話去校務處請病假，點知個職員一聽就聽得出我係學生，於是搵訓導聽電話

去旅行，夜晚喺露台後入

扑野本身係爽唔係刺激
但係唔同地方扑就好撚爽

訓導係你條女定係校務處職員係你條女

用左手打電話？

戲院點扑

凳底

夜媽媽係公屋下面嘅平台互摷

少人既場咪得 坐側邊

我試過係戲院天花抽插

[sosad

知唔知利申點解呀妹妹仔

結婚

條女呢...

打MMA,每節3分鐘,共3節

係殘廁扑野 出面有人敲門話要用

你仲有下次？下次J都剪埋你，點知你係邊個

捉左二十幾年依因

係公園啜lin頭 用手指插閪

條撚唔軟的情況下連射三次

想試多次都難

FF大賽

冇女？

勁，叫雞都可以帶埋條女去

咁樣其實好危險，唔怕有人係出面等你咩？

有無睇過90分鐘死亡直播?

傻鳩
啲鏡頭好撚清架

好多細撚族

有無做過戲院

殘廁

男朋友腳甲內彎，我幫佢做手術剪左佢。

利申：零麻醉，依加回憶起都打冷震。

飲我條女架人奶 之後佢飲返我個d

超頻打十鋪lol

係樓主屋企扑野 果陣佢仲係廳睇緊電視
我扑完之後入左衣櫃，跟著佢入嚟見到條女冇著衫仲以為引緊佢。佢一插入去我堆精就噴番哂出嚟，佢仲以為自己射左，即刻收工

老襟

試過係戲院指插條女同係neway 做愛

扑完野之後講分手

係巴士上面捽碟
一時無兩 試過一次

係條女屋企 佢老母係房入面睇劇 房門開住
我地係廳 我叫佢幫我含 有幾下仲雪雪聲

用note7 同條女煲電話粥

我諗應該係去國家公園行山 行到見到新鮮熊屎都唔識, 差啲比熊食咗

見唔見到熊

搵到條性肌渴既女真係好難得

去宿營同男朋友深夜係房扑
嗰時有兩個friend係間房到訓緊
唔出得聲好刺激

唔知第幾屆吹水大會

同女友坐公園 趁無人奶佢隻腳 有陣仲會啜lin lin 爽死

青頭請你坐番低

最刺激係玩捉迷藏 一玩就玩左成24年 到e加仲玩緊

坐緊睇大家ff

試過車震
搵左個好靜既位 平均10分鐘一個人咁
Set好哂野點知扑扑下有人行過
嚇到鳩都縮

車震

Ex路揸車一路俾我口交

咪9up

諗起個廣告

Joesph

同一般口爆既位置一樣

係公園佢跪係度幫我含

第一個講就有趣

成個電影業比你搞彎哂